親共人士請大家一齊集會 817

守護香港大聯盟發起“817反暴力救香港”集會

香港工會聯合會會長吳秋北... 香港親共人士，毛澤東主義支持者

大陸好歡迎你～～～ 你個腦消撚壞左
我地好愛香港，所以想捍衛香港特色，不會攬炒
反而支持香港，所以大家一齊換美金 救救香港

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

誠哥都撐